我屌你老母，維拉對列斯聯都冇咁撚悶

含能吧，決賽都要睇西波

仲衰能過上年

好撚垃圾

真心今日好撚悶